又想帶風向同前線割蓆？

屌曬你地又話核彈都唔割？

私鳥幾隻藍絲狗又話失控 又話過份

支持前線任何決定 包括私鳥

我愛前線勇武

推

我愛前線

冷氣軍師收收皮先
現場咁混亂根本睇直播唔會知咩事
等前線返到屋企會上黎解釋返
到時再幫手文宣
100%相信佢地唔會亂打人

永不割蓆

成班三毛/犬開POST講私鳥
證明做對了

前線萬歲

唔割啦，明明係藍絲追打人先

支持前線任何決定 講完

講真，去到呢個位，直接放火燒左警都唔割。被迫出來，人有情緒

唔撚割

推 前線加油 你地冇做錯到

勇武記住保護自己, 低調還拖

推比前線睇

永遠支持勇武
核彈都唔割

呢個時勢仲想我地同前線手足割席
你地班五毛訓撚醒未

大家跟我講：

支持前線任何決定

做咩都唔割！獅鳥萬歲！勇武勁！保家衛國！至從獅鳥後，依家少左好多藍絲出黎攪事

我愛你呀勇武，多謝你地

點都唔割

唔係獅鳥，係自衛！

核彈都唔割